究竟有冇真正嘅浪子回頭？

去賭浪子回頭不如穩個唔係浪子
靚仔唔係大曬

搵呢d mk不如搵我呢d乖仔仲好啦

有機既 咩都試過哂
不過唔好睇小人既本性

謝霆鋒同張柏芝一齊個陣出親黎都係cool樣多
謝霆鋒同王菲一齊個陣幾乎永遠都係甜笑緊 仲被人影到係屋企煮飯俾王菲又剩
想講既係
一個人 男好女好 佢肯唔肯所謂穩定落黎真係睇你係唔係真係佢想穩定既人
所以邊有得話有冇

感覺係最大嘅騙子

你都有哂答案問黎為咩？

你之前日日食好野 日日唔同款 又靚又好食
你宜家可唔可以食死一款野 粗茶淡飯先

尋求認同
根本就算有巴絲認真同佢分析完話呢個男仔跟唔過
樓主一樣會去同佢一齊

個個都幻想可以令人浪子回頭
之後又係比人中出即飛

冇人話到你知㗎喎睇佢感覺囉

正經人家邊會吸毒 個地球咁多人 就硬係要搵啲垃圾拍拖 做你父母真係慘

無 有都只係暫時

好多人做唔等如件事無問題 印度夠好多人強姦咁班印度佬係咪無問題？話你on9你又嬲 同個無腦既講野都嘥時間

隻雞蟲以後唔叫雞你接唔接受到
接受到咪ok囉

「和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔」 - 太宰治

得架喇
除褲比佢無套中出啦
之後就知係浪子定浪子回頭

講咁多把撚咩